認真玩左六年股票 平均複合年回報18%

算多定少？

定評=多
負評=少

沉悶咁贏,好過刺激咁輸

早d 訓

算係咁啦
Keep住十年15%以上回報其實幾好㗎喇

組合有D咩？起始本金係幾多？

今年淨係買美股都可以做到50%以上回報喇。
有冇呢六年既年度回報分享？

瞓醒左

百零萬開倉
早幾年港股 呢幾年美股。

2014 -12%
2015 4%
2016 1%
2017 66%
2018 -13%
2019 18%
2020 88%

計返差不多17% 冇18%

咁Ching 走勢唔錯喎，有咩策略分享吓？

咩策略？有用工具？

巴打玩value investment?

賺唔到都唔好輸錢

近年冇用工具 早年個組合廿個%搞option 一路輸 呢幾年冇玩
策略係揀有前景行業 ER growth 最勁果幾隻
再每季執下個組合 唔郁果d轉去郁得勁果d

momentum trading + fundamentals

其實不如買arkk 唔使煩年回報仲勁

有冇話呢幾年揀左咩股係成功，又邊幾隻拖住你個倉？

算勁喇 18% 跑贏大市

唔計今年 average 都唔差

師兄咁撚牛b

冇

明顯係靠牛市拉出每年複息18%
策略上應該未夠好

幾好，
好過玩工具輸鳩晒

上年買落既shopify 貢獻最多
其實今年掌握唔好 3月跌市2揀一買左mastercard 冇㨂tesla
四五月反彈又早沽左好多shopify
今年拖得最慘係tdoc. 200-210入 成半年郁都唔郁下

係。目標係個市唔就唔要輸錢 牛市就要快速集中賺豐厚回報

portfolio manager 目標係平衡風險賺取利潤 唔會好似我咁高風險集中小數股

好似我咁摶法 好易gg

睇書 再自己買賣學返黎 書都應該睇過近百本
睇過較有用既書有

Stocks on the Move: Beating the Market with Hedge Fund Momentum Strategies

How to Make Money in Stocks

Pit Bull: Lessons from Wall Street’s Champion Trade

我個倉一開始20%玩期倉 到今日差唔多輸清

巴打有冇leverage?

多謝巴打既分享
見你話因為太集中無做分散風險
但好似我咁，貪玩廿幾萬倉分左30隻股票，雖然冇大上大落，但賺得唔多。我分享比朋友d股升左20-40%
因為分享比人果d就係重心，如果自己集中5-8隻，就唔洗賺得果少少，又哂時間

而且最近我發覺只要揀岩股，唔洗多唔洗日睇夜睇
覺得自己呢幾個月重複犯錯

利申：只係玩左3個月，想變得理性同客觀咁做投資決定

太多

正確，仲要唔洗曬時間 心機

你係財經台 話18%啲人會串9你
呢排咁多少年少年股神，冇1倍以上佢地睇唔上眼

證明正股長渣，
悶悶咁贏，先笑到最後

早幾年有搞過期權（組合20%） 上年差唔多輸清就好少玩

分散係用黎保命用。
我自己個組合頂多只有around 6-7隻 太多自己handle唔到

option同正股相輔相成
我基本上只short, 好少long, long 都係雞仔注，一張起十張止

巴打有6年triple OK啦，我目標係過兩年移民用10M每年賺5%

買etf係咪浪費時間

上個月月尾我曾經過一倍
況且 幾萬倉賺一倍同幾廿萬倉賺一倍同過百萬既倉要賺一倍技術含量完全唔同
幾萬蚊倉all in一注獨贏心理壓細好多 輸左儲幾個月d錢會返黎
如果你個倉好大 硬食一個調整浪可能係幾年先儲到返黎

唔係 如果搞黎搞去都賺唔到錢 月供s&p500 etf 算數 平均年回報有9%多d. 跑贏95%基金

唔係，睇你方向同技術
巴打都講得岩，分散係保命，結果令到自己賺唔到大錢
Voo qqq就已經係分散型投資
如果追蹤大市你諗法，咁呢個咪你投資方向

但如果想賺年回報100%，就要揀好股等待。就算mark既vcp 選股都唔係短期見結果，同會失敗

最緊要搵出自己投資方向，人人唔同，人地有既時間同眼光都唔同。

但學習人既選股係進步方法之一，買eft進步空間好微

垃圾連登仔玩期權call put 一兩日都幾百%

六年前求鳩其買咗個得寶花園單位，升咗都係90%左右，樓主勁啲。

如果你會將回報再投資落去
咁就係4年本金double
咁算係好好

我2014一月開倉
如果當年用開倉果舊錢黎按七成買樓
今時今日層樓既價值計
如果當年買tko 層樓價會多過我個組合現值dd
但有d區我係跑贏

講得岩 倉位果part好中，見啲人話升左幾多倍，睇番倉位都係得果幾萬，之後串啲投資大佬 菲比斯果啲